買d 狗糧聽日餵狗

感化唔到不如原始d

想像下佢狩袋果時個樣

狗：呢罐咩嚟駕？
我：餵狗嘅 想食拎去

幾好唔錯